# ไมโครซอฟท์ปล่อยMobileรุ่นให้กลุ่มผู้ใช้ทดสอบแล้วWindows Mobile Fast ring #
ไมโครซอฟท์ปล่อยMobileรุ่นทดสอบให้กลุ่มผู้ใช้ทดสอบแล้วซึ่งถือเป็นตัวแรกหลังจากลงจากตำแหน่งของใหม่เพิ่มการแสดงผลการแจ้งเตือนของโทรศัพท์บนพีซีได้แล้วเช่นข้อความโดยในตอนนี้จะรองรับโทรศัพท์ระบบปฏิบัติการและต้องการแอพเวอร์ชันหรือสูงกว่าถ้าหากไม่ต้องการใช้งานฟีเจอร์นี้สามารถปิดได้ที่หน้าตั้งค่าของ
แล้วเลือกที่สามารถส่งรูปจากโทรศัพท์ไปยังพีซีได้เลยผ่านด้วยการพูดว่า“sendเพิ่มอนิเมชั่นให้กับขณะที่เราพูดสิ่งที่แก้ไขแก้ปัญหาการใช้พลังงานของแอพแก้ปัญหาการแสดงผลไอคอนแบตเตอรี่ไม่เที่ยงตรงในช่วงระหว่างปรับปรุงการส่วนติดต่อการใช้งานในการจัดเรียงไอคอนในแถบแก้ปัญหาแอพตั้งค่าแครชหลังจัดเรียงไอคอนบนแก้ปัญหาปุ่มปรับแสงหน้าจอหายไปจาก
ปรับปรุงหลักการในการสร้างภาพตัวอย่างแก้ปัญหาการแสดงผลเวลาและไอคอนในแก้ปัญหาแอพไม่ยอมอัพเดตเวลาหากมีการเปลี่ยนแปลงโซนเวลาแก้ปัญหาเปิดแอพกล้องไม่ได้หากกำลังใช้งานโหมดไฟฉายลดขนาดไอคอนของแอพในหน้าแจ้งเตือนจากพิกเซลเหลือพิกเซลแก้ปัญหาไม่แสดงผลคีย์บอร์ดในแอพบางตัวแก้ปัญหาพบสี่เหลี่ยมสีดำบนแป้นคีย์บอร์ดหลังปลดล็อกเครื่องปรับปรุงการสำรองข้อมูลแก้ปัญหาพีซีไม่สามารถเชื่อมต่อ
ที่ถูกปล่อยจากโทรศัพท์แก้ปัญหาแอพแครชหลังปัดเพื่อเมนูแก้ปัญหาแถบทำงานไม่ตรงตามที่แสดงผลแก้ปัญหาแอพตั้งค่ามีอาการค้างขณะเคลื่อนย้ายแอพไปยังปัญหาที่พบยังมีปัญหาการใช้พลังงานแบตเตอรี่อยู่พบปัญหาไม่สามารถใช้ข้อมูลเครือข่ายได้ในซิมที่เครื่องค้างหลังเปิดฟีเจอร์ผู้บรรยายที่มา
Windows Mobile Fast ring Gabriel Aul SMS Windows Android Cortana Cortana Send notifications between devices” Cortana this photo to my PC” Cortana Microsoft Health Action Center Action Center Action Center thumbnail Glance screen Alarms Clock WiFi Groove Navigation bar Micro SD Narrartor Windows Experience Blog 